死差佬唔俾遊行集會，搞到而家一開波就佔路

on9黑警
不過大家一定要提番五大訴求，我地出黎唔係為左對抗黑警，而係五大訴求
仲有，班黑警應該真係變左策略，我地要小心，唔好落單
唔好俾佢地有任何情況逆轉
be humble, be water

日日全港十八區都申請遊行
睇佢㸃佈防